高普：我唔識防守？寫本防守攻略送你？

對於能否改善利物浦搖搖欲墜的後防問題教練高普開玩笑的說道：「我能寫一本關於防守藝術的書籍。」

利物浦最近的一系列比賽失分都是由於他們糟糕的後防線造成的，在進攻方面利物浦踢得行雲流水效率也高，但後防線的不穩定總是會讓他們失分。在本輪英超3：2險勝李斯特城的比賽中，多虧門將米勞列撲出12碼才得以保住勝局險取三分。

高普承認利物浦目前如此不穩定的後防線是由於他在球隊防守工作上的調教及思想傳授還不夠深入，但可以確定的是他非常清楚什麼才是防守的核心，如何去把防守做好。

在接受媒體採訪時高普表示：「很明顯，最近我們的失球太多了。這對我來說確實很頭疼，一般來講我是個很注重且善於防守的教練，但目前看來防守的工作做得並不好，不過接下來我們會越來越好的。」

「防守的核心其實就是戰術紀律的問題。」

「我不能說我知道關於足球的一切事情，但我可以在兩小時後寫出一本關於足球戰術的指南書，如何尋找空間，跑動，什麼時機向前推進等等。」

「我對球隊充滿了信心，不僅僅是在進攻線上，對於整球隊都是這樣。我知道我們需要更好的比賽結果，這無可爭議。我喜歡這支球隊，或許沒有其他人看好，但我是真心的喜歡目前的狀態，我想要的就是不斷的提高這支球隊。」

（來自 GOALSOUL）

不過你班廢閪垃圾球員唔識呢

咁你用緊果個6號識唔識防守先得架

自己落場踢分分鐘仲好過班紙板人啦

執行唔到呢

以前有hummels+subotic
你而家得matip一個正常中堅

多仔年代d防守咪又係咁呃邊個

贏德甲個兩年好似失波少

以前多仔最出名10上10落

依家果班夠體力咩

仲用果件卡拉雲就死得

高普絕對識防守，睇返當年點樣剋拜仁就知。
不過利物浦班球員唔識咋嘛，唔通靠洛夫雲咩

當年對中堅同龍門都當打好狀態，有連續clean sheet
一開始傷停又打回原形
根本佢就係高位逼搶
後面畀人入幾多前面入返多過人地就夠
扮乜野防守大師

兩年防守冇好過

依句真
不嬲都有前無後

不過佢要既中堅都係要top先打到佢想要既波
用lovren呢D好難唔失波
所以佢先想要vvd

無純防中 兩閘又廢 個龍又海鮮 點唔失波

需要紀律性又點 d後衛既能力本身就係垃圾 除左matip

小學雞咁

晒氣啦對中堅廢就廢啦邊個教都一樣

好似巴菲特投資勁，但要教多個巴菲特出黎就好難，更何況11個

犧牲防守去換逼搶進攻

可惜洛夫雲卡拉雲摩蘭奴唔識呢

害人古天奴年年爭前4
今年利大唔大機會入前4啊

後面得matip一個
其他3個

寫俾水晶宮睇 ?

問過我地摩大巴未

對鏝輸5-0同聯賽盃對你輸十成都輸2-0

多仔年代前面好多人會番後補位，Teamwork勁又可以互補長短

洛夫雲 卡拉雲 防守藝術

高普做野唔洗你教

買中堅囉 攞個vvd都拖拖拉拉 仲靠6號個傻閪？

照咁睇李城攻力都算差

你俾返個位fuchs啦

樂視班友都屌佢就完場領先緊都要打快 睇怕高普都係想入多d波好過等後防賴屎

性感防守都係藝術嘅一種

拎德甲有年單季剩係失20球

米神幾勁都carry唔到

弊在個6號唔識防守呢
佢被邊個教都會係咁
牛高馬大都唔夠人攞位

想睇攻略 🙄

想要一本 有冇手足有

🤣

送都唔要啦 比人炒4:1

唔知6號仔有冇

攻略1: 重用洛夫雲

攻略2: 記實攻略1

早知佢教曼城啦 真係好想睇哥狗都點救到呢隊奧痢狗